女神同我講：你個樣唔似無拍過拖wo

代表咩

Hi

樓主係羊添

諗起之前有條女鍾意我

有同我講你個樣應該拍過好多次拖啦

我個樣應該呃到下人

但其實係毒撚A0

代表他首同spearing 一樣高度

咁應該代表可以打亂種

巴打明星樣？

我係香港算中上

無代表咩
一句說話 可以有好多可能

又未去到明星掛

但我覺得自己整體都有少少吸引力

又細到大都有女鍾意我

不過我內心真係太毒

唔敢接受

想幫你含撚

唔好因爲佢一句說話就起勢咁諗啦
最緊要同自己講當係同緊朋友傾